跪求香港youtuber發展史

記得始祖youtuber應該係思覺老師
之後開始第一代youtber
bomba eminleo 司徒 宅男俱樂部 hay hay 公子
之後呢班過氣/做政協之後
又有另一班人
大J 波子 屎萊姆 (屎家軍成形)
同一時間達朝開始
癡線佬youtuber都開始黎料

之後龍馬幣少女大丁大戰
再之後達潮滅亡，慕蓉大戰屎
大j笑波子

舊年試當真起飛，連同arm channel fh production pomato，四大龍頭齊人
同時新教會youtube5皇亦都黎料
whizoo開始更多人關注
唔通今年係6大youtube channel稱霸youtube既年分?

ruby close

ruby close 都冇

現代YouTube 五皇 - 笑波子, 屎萊母, 達哥, 大J and JFFT

Asha 諧星組你都唔寫你做下功課先好冇?

講真唔算熟
所以想大家一齊補完呢段歷史

好掛住達仔 鳩噏清談都好撚搞笑

劉馬車都冇

JFFT

注旨牛商店

Asha

煮即食麵果兩姊妹？

極醜惡大叔d歌都算第一代

Jfft is what

熊仔頭算係ming仔個期後少少啦下話
<隨街也是網絡人>都有出場

Bob叔呢？

c呀，你會考都冇啦

仲有個Lou 記 呀叔

吳家晴

燒山先係始祖喎

燒山一直帶緊頭

你講果d夾埋點擊都唔及蕭生

蕭生過10億嫁

wuby kose

emileo?

要數好多

宅男俱樂部

鄭軒呢？？？

Ruby close 都無，建議重讀

linux .a 召喚！！

陳夕既配音系列？
新白雪公主等等

Alfred Chan嗰啲飲食計唔計

第一代YouTuber唔係巴士阿叔咩？

老師拍片唔係YouTube拍片

巴士阿叔都冇

何Wayne 都冇

係咪有特權！係咪大撚曬！

始祖係巴士阿叔

00後點會識

認同
當年佢係世界第一view數最高
係催化左人用YouTube

佢只係被偷拍都唔係自己開台

連JFFT都冇唔洗講落去啦

Richard Billyham冇人講？
貢獻良多wor

搵我？

今晚屌鳩你2M view
btw, 好想聽返被youtube block咗號夜半吹簫樂融融

以前有班中學生翻拍攪笑版無間道同廣告
而家搵唔返

係咪umovie? 司徒夾帶前身，但係俾李力持買撚咗

好似以前仲有班仔扮cookies

wuby都無???

法國好多始祖級youtuber都係痴線佬黎

應該唔係
再早d
著晒校服拍
全男
標油洗髮露

Asha 都算係好早經營YouTube channel 嘅YouTuber ，睇返都成十二年前

巴士阿叔點樣YouTube,佢係比人偷拍，用下個豬閪腦

劉馬車應該最早 果時youture都未興起 以經日日拍短劇同石紙雲屌 都算由細睇住佢大